whatsapp如果delete sd左比人既野，對方會唔會係通知度睇到？

如果wts sd左野比人，係對方未讀之前del左，而對方有開通知，對方會唔會係通知度睇到個內容？

你呢個公廁AC 唔會有人理你㗎！